再開 全民去尖沙嘴和理lunch

請大家帶定泳鏡去女拔同何文田站 要全民勇武一次

聽聞理大開始缺糧 請大家12點可以聚 搶Y core比班理大兄弟走

需要人數 過萬
行動 前線拎盾 大家一齊向前衝

推

點都要救到班手足

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

唔好怕速龍防暴 一人把傘同泳鏡

佢地都係人 見唔對路會走 大家要救班手足呀！！

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？

場運動最多就係和理非 救人呀 幫手呀

去緊

今日唔救唔通等聽日？ 班手足等左成晚la 組隊 救人

呢條路救到人 4散都方便 大家幫手 救人呀

快推

仲和你lunch? 基本啦，不如試吓直接叫公司收皮收工啦

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

大家去邊個點聚唔緊要 大家目標一致

去理大 救手足

打工仔食飯時間快快手去尖嘴

唔想後悔呀

Lunch時間好小 有班和理非手足要走 行動要快要狠

pushpush